有冇人同我一樣 發完屋企人脾氣之後先尼偷偷地後悔

今朝起身趕住出門口
屋企個耆英平時已經出左門口但今日就係到沖涼霸住左廁所
個吓我好嬲 心諗你又唔趕時間仲乜要同我爭啊
就態度好差咁鬧佢
而家係公司諗返好後悔
儘管我冇講粗口
但諗返我當時嘅態度係令佢幾咁難受
可能佢有唔舒服先需要朝早尼沖涼
我完全冇顧佢感受
點解我可以咁衰對一個有份湊大自己嘅人
而家好囉囉攣

會，但係把口又講唔出好聽既說話

明

有時會忍唔到口
事後瞬間勁後悔

唯有之後氹番佢